
Что бы там ни уготовило завтра
Удача мне улыбнется
И я продолжу свой путь на запад
Туда, где садится солнце
Что бы там ни уготовило завтра
Удача мне улыбнется
И я продолжу свой путь на запад
Туда, где садится солнце
Не то чтоб я всегда искал обходные пути
Но годы превратились в затяжной аперитив
А впереди — лишь призрачные иллюзии
И я, как могу, из последней силы борюсь за них
Судьба водит меня по лабиринтам
Но моё счастье больше не мерится в граммах и пинтах
Душа в бинтах, залатана вдоль и поперёк
И только моя вина в том, что я ее не сберёг
До берега подать рукой, но я иду ко дну
Здесь миллион дорог, а я не выбрал ни одну
Кому-то хомут на шею, кому-то попутный ветер
Я уверен: тех, кто навсегда ушел, мы еще встретим
И мне плевать на весь ваш грёбанный лоск
У нас были иные идеалы, там, где я рос
Если судьба приставила дуло к виску, улыбнись и ответь:
«Отличный день чтоб умереть» 
Что бы там ни уготовило завтра
Удача мне улыбнется
И я продолжу свой путь на запад
Туда, где садится солнце
Что бы там ни уготовило завтра
Удача мне улыбнется
И я продолжу свой путь на запад
Туда, где садится солнце
Мне глубоко параллельно, что будет с этим миром
Я смотрю в глаза новому дню с ухмылкой Де Ниро
Пусть другие инсценируют счастье, сколько хотят
Мы то знаем, что с ними будет немного погодя
Годы летят, и за моей спиной уже четверть века
Мне б оставить след после себя, оставшись человеком
С шага на бег и так до самого финиша
Передай привет там всем, если раньше, чем я, увидишь их
Мой разноцветный тэг на каждом из прожитых дней
Во всех часовых поясах и в каждой второй стране
Какое завтра тебя ждёт, решаешь ты сам
Философствовать будем на небесах
Я не ищу место под вашим солнцем, мне нужно своё
Город моей мечты будет мной завоеван без боёв
Если судьба приставила дуло к виску, улыбнись и ответь:
«Отличный день чтоб умереть» 
Что бы там ни уготовило завтра
Удача мне улыбнется
И я продолжу свой путь на запад
Туда, где садится солнце
Что бы там ни уготовило завтра
Удача мне улыбнется
И я продолжу свой путь на запад
Туда, где садится солнце
Что бы там ни уготовило завтра
Удача мне улыбнется
И я продолжу свой путь на запад
Туда, где садится солнце
Что бы там ни уготовило завтра
Удача мне улыбнется
И я продолжу свой путь на запад
Туда, где садится солнце
